美國自由神像同中國兵馬俑結婚!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

七絕
中美成親現九州 女神懵懂困秦樓
慘遭欺騙被奴役 孽種纏身失自由
不知道這兩座塑像位於強國何處，這位「藝術家」倒是深刻地吃透了包子帝的中國夢——與美帝結為夫妻，美帝只管生兒育女，厲害國人手拿慶豐帝的大作(獨立宣言早就扔到糞坑里去了)高擎自由火炬引導世界走特色社會主義的康荘大道。
至於女神懷中的小雜種當然姓趙，尚未識字就得手捧習語錄刻苦好好學習。
天若不生川普，厲害國的中國夢真的極有可能實現。

好玩唔玩攞人哋最神聖嘅嘢嚟玩
不如下次搵天主拖住真主隻手啦

小雜種

尚未識字就得手捧習語錄刻苦好好學習

岸鳩，淨係見到秦國人娶咗美國女人冚家移民做美國人

你確定美國人睇自由神像係「神聖」？

利申：唔欣賞

個bb神像好 cute